[第二季]加速世界出左新PV

快樂！

魚人節?

唔係娛人節，不過係ova PV

快樂！

估到係fake，都滿心期待咁入咗嚟

屌樓主老母

Show Blocked User - 庫特

個個都話好睇過最top神作刀劍神域 都唔知係咪 聽個名都唔想睇

仲以為入到黎有條link fake下

第一季咪好睇 第二季已經唔知做乜鳩

屌你老母